[I/A]《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》[4] 重生者全面進場

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:
(模擬器用Qoo個apk會彈game)
IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬塗裝)

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫討論post:

1001 Template:
搶左1001嘅巴打請開新post

新手有野唔明睇左哩度先
基本Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
最好刷個靚首抽開局，始終3星比起1/2星有一定優勢
新手請向戰場女武神巴打請教下刷爆機開局嘅秘訣

Q: 刷咩好？
A:

跟返wiki盡力刷SS rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，三甚至四隻3星先收手都無問題

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: Google+自己鳩拼，非官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色有4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩
唔好擺kylie係前排之後又屌鳩佢易死，真係唔關佢事

機動可前可後，前期可以靠佢地補位
不過除左某幾隻(例如3星 chika helen)，大部分機動都係擺後排會好過啲，不過哩啲係後話
另外唔建議用系統果個單純跟戰力去鳩組嘅自動組隊

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分，就係囡囡同戰機

囡囡嘅話，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
戰機嘅話，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力buff)/強化架機/裝booster(20lv開放)/強化booster

肝嘅部分比較複雜，而前期最主要都係升lv升lv同升lv，其他可以唔理住，具體有唔明歡迎係post度問

Q: 有邊啲1/2星角色好用？1/2星係咪無人權？
A:哩個真係答你唔到，隻game岩岩開無耐，大部分野都未清楚
2星嘅話可以參考下上面wiki首抽榜嘅B rank，1星/其他2星就真係要等人/靠大家去分析同研究

Q: 石點用好？
A: 比起抽卡，前期嘅石拎去買pack會抵過抽，30lv pack以外我覺得都抵買，唔想買咁多可以只買20lv同50lv
其次夠肝可以每日買3-6次油，前期盡快升船長lv 解鎖堆新功能好重要
當然你想all in抽卡我都唔會阻止你

Q: 取引/商船即係咩？買咩好？
A: 取引即係同囡囡買野，要抽到嘅囡囡先可以交易，每日reset一次，賣咩隨機
商船係出擊後隨機出現，類似一個限時嘅商城比人買野
入左同盟嘅話，只要盟入面有巴打撞到商船，全個盟都可以一齊去買野一般人破產主要原因

買就主要都係pancake同飛機碎片，其他裝/booster可以自己視乎情況決定買唔買

Q: 乜野係募集？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟巴打/路人乞返嚟
兩邊可以募集唔同嘅野，我建議金裝哩啲稀有野可以向路人要，綠裝哩類可以搵返同盟大家互相幫助下

具體步驟: 右上角開Chatroom>右下角募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開channel，另外都可以係裝備>入手方法>募集

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以收5件
而募集結束之後記住去Chatroom，Click多次募集去結束哩次募集同睇結果
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

Q: 乜野係寄付/點拎名聲？
A: 正如人地會比野你，你有野多都可以送比其他人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開chatroom，上面果幾個剩係tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 咩係Area券？
A: 你每次出擊推圖都可能會跌張券可以抽Area pool
去抽卡>左下角Area抽卡，入面會有5個pool對應返5個Area
入面有啲立雜野，裝、銅素材、綠麵包之類，大獎係0.5%嘅3星角
哩啲3星角用石都抽唔到，而且基本都唔差

Q: 戰鬥畫面點轉3D？
A: Click左下角條女個樣

Q: 雷電/隼三點解鎖？
隼三: 任意整三架唔同嘅戰機
雷電: 任一角色嘅一技升到3lv

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以Kylie為例，佢個專屬塗裝就係for隼一嘅
至於邊架係專屬機，去角色果度睇下數值下面「能力上昇:XXXX」，XXXX就係專屬機

btw春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，佢地3星版本送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

又係我1001咗

5日開到第4個post，隻game都算係咁

好歐
花ching又 zara3星

花ching果陣可能都算係哩個post最靚果幾個之一...

emma終於4突

留明

呢隻咩評價 見攻略網冇擺出黎

地區角好似全部都無評

地區角基本唔差，你哩隻屬於helen gerbera哩類前排攻擊型機動，勁野

地區角真係未出過

新 post 留名

總會有你地份既

改左機率黎？ 困難關出咁q多飛機部件

刷左6 場隼一完全唔撚出

凜左reona 我要肝到pvp入1100名，28 號岩岩好夠分換到

新post lm

邊駛肝,無爆石打第五日就入到1100內
次次刷到個排位最盡先打

1100名幾多戰力? 我果隊仲卡住60lv到

1100名附近NPC係6萬戰力

仲卡左係57000戰

刷晒出左5粒隼一 其他仲未刷完，鐘郁都刷到3粒
0戰21又4粒 痴撚柒線

X2
刷裝刷極都唔出

紫電呀

未天光已經玩晒20石油，今日點挨

繼實買落去

B團有船

連炒 3 個 10 連，好想棄

IkTF

我都整左2下10抽, 又係冇3星,明明5%機率真係唔錯
我玩公主,4% 10抽都出3彩

10個互打個個對戰
係咪每日打哂9條友之後就停得? 明明我嬴哂都上唔到第一既
打極都唔加分

順位戰每日5次 之後30石拎多5次係咪無分加

計最高紀錄果分

首抽第一隻係唔係必三星?

唔係，課600石抽𠴱個先係

想問下大空賊姐係咩意思
係個介面又唔似平時空賊有得揀關黎打

要點先搵到出黎

每個人打3-4次會再有分加
打到無分加為止

自膠 原來未開齊3關困難MODE見唔到

話說d fd 響gp a
3000名已經6萬

c團有商船

空賊開到去Lv.5

重生進場

B出左船

無錢呀

岩岩上四十課左油庫

望到咁 我都想重生

有咩慘況

咁hi多人重生

下個20抽再唔出3星就棄驚，返去玩刀使

真係唔加

你指打一場有嗰30演習章?

無emma

係囉,仲重生...就出活動喇!

Fio都好勁喎
齊兩隻top攻擊型先係基本?

係

你地重新係自刷定淘寶

有冇啲位可以執下？

我都無EMMA

唔俾人用30石就刷到150章
所以限每日頭5場有,響巴之前試咗

自刷啦 呢隻GAME首抽2分鐘就有

換3000都要羸足20日

fio係勁

但emma可愛

又唔駛20日
日任有送,升排名又有獎勵

我覺得30石油都買得過

只要果30油幫你升到100位

歡迎加入重生協會

隻game 得果5隻原3攻擊型我發現自己已經有4隻

油喎，唔係講緊pvp 喎，咩100 位

我都3隻

拎到油升戰力
升到100位 又賺番50+10
有賺

重生過先會明重生過嘅好
自己上個ac 抽晒所有石課埋金都得4 隻原3 仲要無一隻係ss ，玩起上嚟係真係勁攰
越係有心機想認真玩落去，越應該刷一個首抽先開局

無咩大問題，只係我未研究過mint，唔知佢好唔好用，你都升到咁高可以照用住先

哦，我明啦
哩隻game 課油係幾賺

除左事前果隻之外 0隻

3個10連其實都好小事，唔好話我，你睇b團團長70 抽
雖然佢分帳好歐

商船係邊開出黎

出擊後隨便遇到

要忍住

i mean隨機

B啲船走一架嚟一架

今日回咗6次油,仲要多咗70石
不過以後要倒貼,食多幾日石,升夠一隊就要停

反攻本部了

遲啲同盟戰如果內戰

睇你哋班歐洲人大殺四方

但係索過油之後就好似毒癮咁返唔到轉頭
一日少450,900油隻game就好似養老咁

冇計啦,日日索就冇石抽限定,升爆都唔夠人打,最後咪又棄
升到夠用之後,儲石抽卡過下癮就算
如果之後多活動多石就可以繼續索

唔買油真係太休閒

個ac星期四晏晝開始玩，依家已經37lv
之前個ac玩左差唔多10日先40lv

好爽

有買油同無買油既分別?

係，哩隻game前期係真係應該全力買油肝，有時間嘅話

今日開始買油先 雖然遲左小小

信者得救

買油衝裝? 但係又要場場打,SKIP卷用得好快

拿拿聲谷上去再養生好似仲好

skip券唔夠油快用完

手刷唔係咩大問題，又唔使控

有好多好處,衝到個號50級,回油會快啲
戰力高,pvp排名高就有石攞,變相係免費油
總之有時間就衝,冇就hea玩

爆機隊卡インノ１０

上限係50?

爆機隊又唔係代表你唔使肝就爆機...升lv升lv升lv

上限係100，好似係

號嘅上隄唔知,回油就50級到上限

今日買左7次油
因為見到佢差少少就升lv可拎多100就忍唔住買多150油咁肝
暫時3隻4突，3隻3突，依家要等商船賣pancake了

有課打到11XX都收皮

睇wiki嘅話回油係80級上限
船長レベル 解放されるもの
Lv5 戦闘機製造／同盟／同盟参加
Lv10 燃料保管庫Lv3／金庫Lv3／同盟設立／デイリーエリア
Lv15 演習／順位戦／総当たり戦
Lv20 燃料保管庫Lv4／金庫Lv4／ブースター／ブースター収集
Lv30 燃料保管庫Lv5／金庫Lv5
Lv40 燃料保管庫Lv6／金庫Lv6
Lv50 燃料保管庫Lv7／金庫Lv7
Lv60 燃料保管庫Lv8／金庫Lv8
Lv70 燃料保管庫Lv9／金庫Lv9
Lv80 燃料保管庫Lv10／金庫Lv10

揀人黎打,冇爆機隊要成日換位置,牽制同攻擊要配合好

另外Lv100 夾埋要277545船長經，平時1次出擊賺10，要打差唔多3萬場

50之後每小時回油唔會再升,淨係加倉上限

１００日就有3萬場

哦

無錢升個倉

呢加每日果5次打哂
又唔想課油了

咁50之後都無必要升啦 油又唔會儲得滿

嘩,巴打咁快打到7-80lv 肝得好勁

無得肝好痛苦
又要等10粒鐘

唔肝,咪又係回得6次油,有skip,又有auto

升Ithaca定Emma上4星先

Emma

滿位了

睇你要生存定火力優先,我會升Ithaca先

咁Q多人重生

'重生者全面進場'

廢Team留名

等我肝返A團啲商船黎

又一個海軍掌控埋空軍

想重生

永不重生

最近艦娘無活動

返海軍講

3四星起手定5三星重生好

唔洗諗啦下話

我真係唔知

一般就5 三星好啲，但都要睇埋你係邊啲3星

如果3隻ss級重複直接上4咁開局我覺得都唔錯
之後抽兩次必3只要唔重複都夠組到一隊嘅，唔係完全唔得

不過當然絕大部份情況我覺得都係5原三好啲

火力至上主義

唔係好識，常用6隻 組隊應該點組？
化哂妝條女換にこ？

Zara,elica,gerbera前
Kylie,nico,fio 後

7隻原生三星

具體分隊點配我會睇情況組，上面哩個只係前後排嘅分配

我刷fio Zara嘅料果陣
錯嘅金裝夠我升爆reona

多謝
我自己個人黎講都唔係咁鍾意果個弱虫

其實我自己都無留意過dahlia 咩情況，但印象中唔勁

Shino係咪倉管黎

有無團入

後面放隻可以上盾或者回血,純牽制用
遲啲啲人齊腳就可以組防守隊,拖到2046

無3星嘅話佢唔錯，有3星點解要用2星

都無諗過要突登組一隊防守
好遙遠嘅未來

歐人多到分攻守兩隊..........

佢招技唔for全隊 淨係for自己個組 好自私

fio有無話最好配邊個前排?
我諗緊仲抽唔抽人好
其實係咪足夠??
比石回體刷裝仲好?
40000頭戰力, 船長22lv

個人覺得攻擊型無咩好配搭，因為佢地啲技基本都係自己打自己

攻擊型比較脆，搵啲有保後排能力嘅可能好啲，例如elica
但我覺得前期唔使諗太多住，組到就組住先啦

你哩個ac 唔抽都無咩問題，有肝就優先買油

好!!!!!
瘋狂買油先!!
仲有一個小問題...
gerbera好易死, 係咪正常? 因為前期?

啱
所以我用緊

2星イサカ打唔打到前排?
冇3星前排慘過食屎

要配雙回血先勁
如果冇就要放後排會好啲

我自己舊ac gerbera配nico 已經唔錯，最重要係head on果下開技反咬對方
咁當然有yuka ako belle 哩啲會更輕鬆

nico單回血加盾都ok

答你唔到，2星我會推薦yuka同shino

原來係咁
Head on, 好似好高技術咁

第一次見 要點先打得

認真望左下，其實以坦嚟講dahlia都唔錯，234技都係以比人打為前題

Shino 3星放前定後好 佢回避型但成日好似主力攻擊咁

多謝你認真
我有D 得兩星既關都係換返dahlia落去
唔緊要啦, 自己睇情況 有時落gerbera, 有時落dahlia
如果對邊多回血 拖時間就落gerbera
對邊正正常常就落返dahlia

b隊好耐冇商船

Group A 我已經比人打到跌出1千
7萬戰力起跳了

me火力至上主義最鍾意哩類機動前排
不過講真所有3星都要練架啦，無所謂

唔係前嘅咩

我有預感
今晚中多隻ss前排
應該係ザラ

shino都無出3 星版，你係咪認錯人

一個救全家

Kraan?

kraan放後

回避型 但主攻

三星平民背景既卡就係廢

me都feel到遲啲課個必3會中belle/yuka

咩啊，3星Kraan係補助，你到底講邊隻
定你升左上3星就叫佢3星
討論用返原生星數啦，唔係亂到嘔

新手留名 入咗b團

想問下呢隻地區角有冇用

同埋如果一隊有補助同攻擊擺邊隻喺前面好

中間個隻 我成日以為佢回避 自膠

唔好再逼人企前排啦

記住佢係醫生要醫人放後排

就咁睇應該係半輔助半輸出嘅後排機動，無用又應該唔係嘅，不過就咁睇感覺比較普通，可能用完先知勁唔勁

補助同攻擊好少擺同一隊

多謝你

因為我本身用緊兩星shino升咗做三星 唔知邊隻好啲

個陣宜家咁 硬係擺唔啱位

一隻回避型都無好難玩喎
remi都話可以勉強做陣前排先，推fio上去係咪有啲晒

你都升左隻shino上3星點解唔用返佢做前排?
隻2星rigal唔好要，你哩個陣完全唔缺後排點會再升多隻低星後排

第一隊唔變，第二隊改成shino+fio，第三隊remi+yuka咁樣先啦，起碼會比依家好唔少

唔該晒

因為之後係咁抽到rigal 所以就升咗

唔識玩

好正
同我差唔多, 咩都唔識
尋晚先開始玩

玩耐啲摸索下就會明

邊個打左個商船出嚟，2個紫電我真係J出血

nani

造左隻紫電
但fio換左紫電好似唔識扭
咬唔到人
成日被人咬尾
點解會咁

有船 無錢

IKTF

飛機哩方面我依家都唔太明，答你唔到
反正我自己係有專屬就用專屬，唔理咁多住

今日我開左兩次商團
但我冇錢

再開多啲，我有錢

我A團

b隊商船休魚期

b團依家有隻

冇嘅

我岩岩先買左兩個紫電碎同Pancake
不過我係上game先見到，唔同其實係就快走嘅舊船

請問點刷首抽。?要 del再裝?

係
好彩我啱啱放低啲嘢碌post見到你話有兩件紫電我狗衝上去買 差幾分鐘就冇

iOS要剷game再裝
5左右分鐘一次
an就係setting del data 就可以重刷
兩三分鐘一次

Thx bro

課金抽個保底好想試

Just do it la

等埋今晚三星卷先

我個飛燕呀

有冇巴打試過如何？擺前定後好？

原來上個月課金課咗差唔多4萬蚊

我果隻ok好扭

飛機升高lv 裝booster

巴打一個月搵幾多
4萬羊咋下

感謝課長讓我們有遊戲玩

我宜啲小課 當唔起課長
垃圾fgo1月岀勁多限定 抽下抽到bo5

cls fgo大課長過左黎

唔好叫我課長 個邊我課得算少 大把人癲過我

痴撚線
隻隻寶五真係4萬港紙
巴打搵好多？

前

我都有裝2星裝加4落去

而家有幾粒部件 諗緊儲起黎整多隻紫電
定係強化手上嗰隻

一個月課金課4萬港紙

我想跟巴打搵食

fgo post小課=正常人重課
常識

搵好小打工仔
4萬先2隻寶5咋 人地就4-隻 所以咪話垃圾game

個邊油王 老闆 富豪 乜都有

好痴線

見工po

走過去問請唔請跟班

我做狗都得

不嬲得有錢人先玩得起fgo
花火巴入到嚟哩個post就變首席課長了

課最多嘅手機game都只係pkm go

但3年加埋都唔夠一千

屎忽痕玩左陣首抽都唔見2隻以上3星

gbf可以同fgo一戰嗎

聽講除咗課之後 個肝都好緊要啲

聽講gbf成撚日送石
得閒免費十抽二十抽

fgo用愛發電

真gbf玩左兩年先課左2萬
fgo不了

你刷得未夠多

唔好係度傾埋啲上等人有錢人先玩嘅game啦...

iOS如果有2部可以引繼去另一部 原先果部re game就可以唔DL DATA入去抽
兩三分鐘次

係唔係正路會係4萬尾戰，5萬頭 果到卡一卡的？
開始覺難玩

戰力我唔肯定，但通常一隊50開始會卡一段時間，因為開始要金裝突，睇情況仲可能有幾條友爭同一set金裝，50上60又要唔少pancake

b團出咗船

商船金booster成7000金咁貴 每日慢慢打算

好彩d 金裝唔係撞好多
6個人, 撞左兩件

撞撚晒咁濟

但你撞撚哂
咪可以專執一隊有利顏色隊比你刷素材
唔好咩

都係用Skip卷刷 3星咗就得

Thx bro 一an一ios得唔得？

點解大pancake次次都係40lv先買得

得
反正一邊登入左另一邊會自動登出
不過注意下係唔同OS隻game啲石會清零

之前明明連三星裝都可以買
而家都鎖埋係40lv度
而家連pancake都係咁

同色有咩關係，常規圖根本唔需要睇色，堆高戰力就過到
我依家要60對金手套同60隻金戒指，唔撚知點刷好

岩岩入坑 咩叫買pack

不過我應該唔會再升隻renji上去住，真係頂唔順同時要養3set差唔多一樣嘅裝，on99

右上角商店>特別，會有啲要你船長lv過左10/20/30/40/50 先買得嘅pack

唔該巴打

要月尾前肝上50

點解要月尾，又唔係一個月刷新一次

唔係咩

一個月刷新嘅係課金買石送錢pack

你果隊係邊6隻？

諗緊買pack 定儲石十抽

理性一定係買pack，不過抽卡咁爽

emma kylie renji helen chika ithaca
頭3隻突破用堆野完全一樣
未有chika之前我用緊elica，elica又同ithaca完全一樣，我差啲只要刷兩set裝就可以突到5條友

唔好引誘我

原來我係C團 睇錯咗

抽隻Fio或Belle返來取代Renji咪得囉
你唔係唔抽呀?

過幾日必3就中belle架啦，唔需要擔心喎
不過唔中我都會用reona取代renji

成日打難關會彈game出error:1060401
係我問題定點?

雷電勁唔勁架？
我雖然冇囡囡要揸雷電做專用機
但有幾個未有專用機
畀雷電佢地好唔好？

時區bug

有無解決辦法?

遲吓會有更新修正

最簡單方法過左12點先打

明白

當住12點刷新咁打啦，官方話會修正但無講幾時

船長包係咪必買？
必3星係咪人人有份？
原諒玩左一日都無，好多問題

個人認為船長包50lv必買
有償600石必3星人人有份 緊係買
最後2個有償石pack(10抽+燃油)都必買咁濟

一起底
就知巴打份人點

學生哥⋯無返part time, 無份了

唔好咁

第三日有必三星券

C團有商船
但係冇錢

正

有償石10抽果個pack我應該唔會買
雖然有錢有pancake唔錯，但張10抽券係非洲券嚟，我不如留返啲有償石每日抽下30石/等遲啲再有咩必3星
當然我輕課又唔打算點抽卡先咁，有錢當然係課晒佢

正解

玩咗咁多年,做咗幾年傻仔,宜家淨係課限定超得,其他乜春都唔課

岩啊

Agger

岩岩收機落街食飯
發現d 燃料無回
先覺得奇怪
鑽研左一陣先知原來要自己禁d 燃料出黎

好養生 清得好快

一日課6次油我都覺得唔夠用

要加落Q&A

希望巴打可以多啲新發現

唔好啦...個Q&A好撚長啦

啲金色裝刷到天荒地老

我啱啱先知睇物語有石拎

拎完又手賤去抽

咁真係有人唔知

6突夾埋要140件金裝

係唔係公主連結既 6管概念
我今日比左18次油落去了
好抵, 抵過公主連結, 下下都係50石 only

每日有360體換到36件裝
easy

痴撚線，18次
50石一次比最初貴左一倍以上我覺得都係唔太抵

我都係食完30石就算 除非佢雙倍drop rate

我以為拎石刷裝好過抽人個意思係掉600石落去刷裝 = 基本常識
不過我都覺d 石頭, 好似洗大左
而家放置play緊
等明天開始學下巴打們, 食完30石就算

30*3=90
50*2=100
你今日爆兩次=我聽日爆3次

其實無咩所謂，你覺得抵買咪繼續買，哩啲野見仁見智嘅啫
而且買得越多一定係肝得越快，視乎你會唔會覺得唔抵嘅啫

我又真係無諗過30*3 同 50*2
響巴
唔買了 30*3算了
無咁多石頭...

B隊船
終於破處

有商船 冇錢

要改夠做 "長期量尾"

過多陣又可以繼續打飛機

屌
原來關撚左自動開技
搞到卡撚左成日關

我都係

可以手動嘅

自動就做其他野
返黎睇就見到チカ個白痴妹

第7話放送紀念，又有60石送

買油用

好想快啲睇到第7集

必3中Fio
個陣終於似樣

可惜冇啱用補助機

何止似樣，直頭好靚添

係咪有償石先可以買油？

但係隻Reona(原2)群補得好少hp
打PVP秒唔到人就好快崩盤

同埋想問響巴...
依家我啲資源應該平均分配/集中練落邊隻到?
Pancake同錢就快見底

得鬆餅妹1隻攻擊型打演習打得好慢 成日靠拖先贏
其他人開技打好細力扣得百幾傷

等攻擊型UP抽爆佢

有償石果個每月限3次嘅特別pack，正常買油係一日買20次果啲，無償就得

咁原2一定係差少少，你係得哩5隻3星?
其實補助都唔係一定要上，不過如果無3星咁上隻2星reona頂住檔先都ok

我自己一向都係平均分配，始終隻game玩3組2vs2，得一隊勁唔一定可以救返全場(除非你果個分隊勁幾倍咁啦)，平均發展會穩陣啲
錢同pancake都係啲每日穩定有嘅野，急唔嚟

隻ithaca無刻意刷過金裝但最快5突
刷另外5條友果堆重複晒嘅裝果陣順手刷滿左佢

不吉波普不笑完左

再po

zara

齊隊

機已爆

補左16抽先中

我以為你抽必3

而家有800石
唔敢抽, 個AC總共剩係抽左兩下十連, 7隻3星
憑經驗話我知下一個十連0隻3星

一野出哂

必3出垃圾ユーか

岩啊，打死都唔好抽

中狂犬

我信你架喇
你今日話我個AC唔抽都唔唔係問題
其實我都唔知自己要抽邊隻, 個隊可以換人

yuka邊忽垃圾

B開左商船

屌垃圾驚，6場得1個隼一

個個都出貨

一屌完空賊一場即刻出2個，搞掂第4架隼一

好好睇
不吉波普好型

搞掂kylie嘅4突之後就可以開始刷emma嘅5突

買完40lvpack依家有600幾油，好爽

花ching你又多3隻3星

成個團啲人係咪都爆晒機，得我一個唔抽卡

夠6隻就收左手 抽多都入唔到隊同又要升過隻
拎石黎買油好過

刷左10幾次，終於有次20抽多過1隻3星

前排爆左機，之後必3抽下後排就搞掂

我課左4800羊抽個必中三星

A團開咗商船

你唔係B團團長咩

我A, B團都有入

呢個係我主帳嚟
副帳先係B團團長

痴撚線公司

he兩個ac仲要勁肝

終於到我中啦
3隻完全未練過,有排練

我個名真係叫國泰航空(痴撚線)公司

見到你地咁多5星就想抽

我個總排位戰全部爆機組合

依家爆機組合應該都唔稀有了

抽囉

申左 c團

手痕十抽中左HELEN

我都係
reona最快5突
就係因為咁

其實爆機組合即係邊6隻

我都無抽....

無油了

Area的2星會比b的2星好

6次油都玩晒了，等你地商船嘅pancake

area出嘅野基本都好野

we地fd子

但你係重生歐洲人

想問下呢隻1lv 既3星值唔值得投資？
如果拎佢擺前排，ガーベラ擺後排，唔要ニコ
個隊會唔會勁d?

9隻三星

nico 招解状態解唔解到チカ招混亂?

點解公會d人係咁中三星
但我只係中過一次地區券

解唔到自己，因為中左混亂開唔到2,3 技
解隊友ok

你3星太多，我都答你唔到點組最好

咁ニコ都好重要下
咁我岩岩新抽果隻擺係到做倉管?

iOS今日先有得update 1.1.0

好難講，3星咁多其實可以試下自己諗下點組

zara基本上就用硬
剩低3隻回避，Rigal偏攻擊，Dahila偏防守，Elica偏保後排

fio 同kylie 就純輸出，gerbera擺後排嘅話感覺無擺前排咁勁

nico 有集中有解debuff有回血，但最大問題係佢儲sp 真係慢

哩啲係我對你果堆3星角嘅見解，具體點組不如試下自己研究下啲技再諗下點玩比較勁

當然比我揀，除非抽到啲明顯勁好多嘅，唔係我盡量都唔會變陣
因為重新升一隻都晒唔少時間同資源，而且到重新升好為止你戰力都唔會有提升

比你講中哂
睇黎真係要等日子穩定左, 手頭上有多左既資源先再練
練完就真係自己睇情況組隊
謝謝你咁充足詳盡既心得

好on9
Pvp打到最後隻抽 我已經贏硬
兩部機係度轉圈轉撚左分幾鐘時間夠計我輸

響巴, 你係邊個團? 介唔介意比我入黎一齊玩?

B團出商船

申左c團 等左幾日喇

點解成日都係冇錢既時候出商船

原來隻 game唔會自動回體

刷左好耐終於

會架 不過要自己拎油

團長如果潛左水點搞

又係SS組合開局

邊度有得拎?

Helen+Emma 可以2打6 咁濟

主畫面左邊

首頁左邊個箭嘴，油同錢都會自動回

估唔到真係咁多人唔知，我加埋去q&a啦

點解見到都唔篤下

我要遲啲先有資源練Helen,好想快啲有得用

thx

係post潛左水就無計
一係自己開個團一係等佢上水批你入
所以開團嘅最好係活躍玩家

我係B團，依家應該無位
但暫時唔同團都無咩所謂，遲下開同盟戰先算啦

反正無人知果陣有幾多人係仲玩緊

新手lm

響opp好撚勁
爆機黃金戰隊

有冇邊度可以睇特殊效果有咩用？
例如 潛伏嗰啲

升11要15張圖

新手啱啱玩 淨係抽咗10連 仲抽唔抽好？
一開始係咪打故事就得

點解有咁多錢升

重生左 舊個個有無人要左佢

我個頭360度轉左次

舊果個即係c團團長個ac?

唔係團長了 我過左比新acc

頭已側.jpg

隻game debuff有兩種
弱化

異常

挑釁同潛伏可以係強化(幫自己上)，可以係弱化(幫對面上)

因為上面有巴打話想入c團，你搵搵

貼圖貼得咁有個性

想問下有冇人係玩呢版有error?

thx
睇嚟我睇過龍見唔到入面有

優先推圖，推到推唔郁又拎晒拎到嘅星就去升lv>突破>升lv>推圖，無限loop

你哩個ac雖然得3隻3星但全部好野，買完油又留左石買pack 可以抽下依家pick up pool，兩隻你都岩用

b團開咗商船

搵到最低，戰鬥果度

應該已經批哂 Full埋團

課金個保底十抽 有無機會多過一隻三星？

當然有

有

u又課長又歐洲

非洲人 本多終勝

係咪我後排唔夠好
而家前排輸出仲勁撚過曬後排嘅攻擊型

必3出ako，sos巴覺得點
我自己覺得普通我應該都係helen+reona/chika+kylie/ithaca+emma咁組算

我隻zara壞左
係咁死最快死又係佢

要架機勁先唔易死,一係後排放隻回血就硬好多
仲有就係,如果有一隊高機動就可以同對面玩轉圈圈,牽制住對方,冇咁易俾人夾擊
總之玩法其實好多,唔係單純睇戰力

其實這句是講咩？

出擊唔到

你係咪入左編成 篤角色 材料 入手方法咁出擊啊

隻エンマ成撚日比機動轉圈轉到on9仔咁

下下都要出返去

其實有無方法直接入去刷料？

其實係勁嘢黎,但好難養
大技,味方全体の機動力を20％上昇（25秒）。味方全体のSPゲージを150上昇
升滿全隊加sp150,分分鐘一發逆轉,不過好難升
同埋機動力20％上昇,成隊配機動應該好爽
同分隊の味方に3000の集中効果【1回のみ発動】
另一招就幫前排放盾,升滿有3000就好難死,打小組賽想高分用佢一定好過レオナ,レオナ適合速攻
總之有資源都要練埋,升滿技我覺得有ss級

係.... 諗住 check 下缺咩直接去刷，點知結果都係要出返去再去出擊到選

嘩屌
我都唔知可以咁撳

因為你去錯地方
你唔可以由編成入
要由pilot（パイロット)入

正常係撳機師再撳裝備再撳想要嘅裝

要入q&a了

我覺得應該係你簡完關又禁左編成先會咁

痴線
下次開post成個第1頁都係Q&A

頂，咁就咪鬼比人可以係編成到 check 到啦

極其 on9

B團今日清未夠10lv𠴱啲人，應該可以吉返幾個位出嚟

要對新手nice

meme
我過23小時可以申請

唔好斬JJ呀

咁又唔駛，係得我唔知啫

我都覺得唔錯，而且2技可以機率封對面主動技，哩個都係PVP神器
如果可以有helen+chika+ritta三隻機動前排，後排就ako+reona(?)+belle咁樣3補助會唔會好好玩

講講下隻隻都要

會唔會唔夠時間

我helen同ritta都冇
兩個咩技能

其實係架，3星真係無廢物，升滿點都有地方用
不過我都係放置住等我升好一隊主力再升ako

而家1隊PVP
遲下可能出3隊PVP
仲要分防守攻擊

恰9me

你3星咁多，組3隊都得啦
上post得多我開始覺得自己3星唔夠用

應該幾好,但都係要實戰下先知
遲啲啲課長齊人,應該有好多玩法出現,我哩啲薯仔就睇餸食飯

係，終極on9
有巴打估係驚 出擊畫面>編成>角色>裝備>出擊畫面>編成>... 無限Loop

想要攻擊型果2隻就唔出
機動果2隻中哂 真係讀心架

岩岩好相反
4隻入面最想要ritta，但出akari同renji

btw抽完個必3 10抽更肯定左我唔抽嘅決心
10下得必中果隻3星都算，連新角色都無，依家黑手黨同怪盜團都仲各差3個人，每日蝕唔少取引

個個出3星，睇完個post覺得自己有一隊原3都唔夠用

你會取引曬所有pancake

多啲肝出票總有一日會出嘅

差590個演習章換到reona

我太遲入坑
換唔到

佢個pool更新
啲章會唔會跟住清0？

依家個個都預備左兩隊3星預備輪換啦...得1隊算少，好似係
利申換埋reona都係得10隻，不過仲strong hold緊除左必3十抽未抽過任何野

唔會(有錯請指正)

唔知dehlia有咩用

你都唔夠
咁我係咩

你都唔夠
甘me點9算

回避嚟講唔會有人夠佢高，佢被人追尾加回避，被人打果陣又加回避，4技又加回避
所有技一齊觸發加90%回避，on9到極點
都未講可以再配隻yuka又buff回避+兩個回血，隨時無人打得死佢

當然兩隻我都無，以上都係9up，有待實戰測試

剩係睇chatroom都記得你多過我

咁應該係我未升四技
定配裝錯誤

今晚11點必3
希望抽到強勁後排

有重複架
我必三抽左ニコ同チカ

ニコ唔見你地討論

留意返，討論果時我地好多係用緊升滿做前提
我同意dahlia前期唔勁，始終最開頭都係需要輸出多啲，技未升夠又無咩用，仲要有適合嘅後排support就更難

我配Belle都好易死，應該要升技先有用
依家全部技仲係1lv，又未上4星

升技同升星應該點排優先

後排我狂升fio
見過一技扣成32xx

有咩好排，兩樣野又唔沖突

上4星+後排放隻上盾就硬好多,有雙回血更好
最主要用途暫時係用黎擋對面輸出,拖時間
如果齊爆機隊就唔需要用佢,最多用黎防守

dahlia我有用,都可以打到前300,唔會真係廢嘅

而家望望ニコ原來係補助
望落咁型棍仲以為攻擊型

全體上盾
又解效果又回血
好似幾有用

新鏡頭

dump波鐘setting
ok wor
下次試下防守咁set

點整出嚟

打pve
無爆機隊
係唔係應該 左右兩邊分隊擺主力ss rank
中間擺保命拖時間分隊例如dahlia, 補助
等左右兩邊轟完人就飛去中間加勢支援?

出咗新更新

今日熄一熄game入去自己更新
放置一陣個鏡頭自己識轉
連戰鬥介面都多左demage排名係隔離

後排上盾除左Nico仲有冇其他？

ako 3技

戰力接近,pve都要對面用咩機
有啲對面高攻換dahlia對上就會易打啲
所以冇話定死嘅,試多啲就明

你地係咪都係IOS?
an好似未更新

好啦原來要自己去更新，當我無講過

新鏡頭好正

無pancake班囡餓死啦

一齊點必3集氣

當減肥

取引嗰堆細pancake你地會唔會買曬

第3日必3卷?

又打咗商船岀嚟

梗係買晒，積少成多啊
依家隊野有2隻5突左但無pancake升上70
第4隻5突都嚟緊，啲pancake應該隨時卡我幾日，希望營運做下好心送下pancake

計返其實大中細pancake都係1金=5經

就黎淨係買pancake同部件都買窮我
一個鐘開一隻船

主要冇錢
商船pancake平啲
我等開商船先買

Yes
我要強勁回血JJ

你地有冇造鍾馗 雷電 飛燕呢啲機？

我呢個ac同我舊嗰個一樣抽曬一堆補助

淨係商船買pancake都買窮我，未錢取引買

我要攻擊

我都唔點買booster，始終可以打，錢都係留返比pancake先

無人專屬唔整，我隊野4架隼

我諗我會整部雷電

Booster呃錢

我依家4隻攻擊，2隻回避，2隻機動，1隻補助，換埋reona就再多隻補助，但攻擊型真係太多

差A6M3同A6M5未整

咁多3星

我4隻回避...抽D補血JJ返黎防守大隊

如果真係一個鐘一隻就好，咁我今日應該好快可以升埋隻helen上70
helen上埋70咁我就只係用左4日就追返上個ac 玩左8日嘅進度

2隻5突左 都係升到69 67咁

我
4迴避
4補助
2攻擊
原來我冇機動

ニコ要A6M5
未夠戰力打上去整

真係歐州到呢

卡lv打唔到上去

我覺得2D好睇d

3隻5突，2隻70左，1隻上緊70，仲有1隻差少少5突

返工好悶
又唔可以打飛機

星期四個新活動唔該送多啲麵包同pancake，再唔送下真係會死

Pancake

其實隻game 做得唔差
除咗有3D角色+飛機，仲有故事full voice
而且server好穏定

可以去廁所打飛機

邊有咁多錢買

點set background

等緊活動,希望多啲石,冇石買油

活動會唔會送石送油

左上角ICON, メニュー、設定

係，無死ser新game真係好少有，唔知係咪因為少人玩
人物同飛機建模都好正，全語音劇情又係好有誠意
玩法上睇得出唔少可以開發嘅地方，但前期真係養人都養到死，無咩機會去研究住，遲啲大家都升好晒一隊主力開始諗點應對唔同情況組隊應該都ok

希望送

冇留意
我覺得要寫入Q&A

其實機動型定位係咩
冇機動型想問下百搭？

速攻, 隊野唔落坦, 剩係落D 被動全體加機動加旋回, 開盾果D補助
血都唔回

9 UP

開咗船

防守遊花園唔錯喎

視點切換而家有2個地方可以㩒

結果等陣咩都唔送大規模棄驚

同埋左上角由6個正方形組成一條bar變成6個圓形，易理解好多

唔送就唔買油,抽卡hea玩

連邊隊都顯示埋

係生係死睇今次啦

新手留名 有冇必要刷到有3星SS先開？

你想玩得舒服當然係刷到3星ss級先開好啲，睇你頂唔頂得順

後排上邊隻好？換走隻輔助上號令？

相信笨大

真係個個都爆機開局，首抽唔靚少少係個post 好難生存

依家你地啲3星又多又勁，我都唔識比意見啦

比起3攻擊可能都係上隻yuka幫補下好啲?
但emma 同fio 哩兩隻神枱攻擊又無理由唔升住，免費4星嘅 kylie唔用又有啲晒

重課驚

已經生存唔到了

上得黎多睇都盲

你地一開始玩果時開局得十抽?

10抽多少少咁

係

利伸：戴緊黑超睇post
我覺得要寫入Q&A提提新手

跟著前幾日送果幾百石 你地舊ac 抽衰左
就重生?

係1抽+10抽咋

然後抽多隻必3
同地區中多次3咋

之後用石抽過卡了
儲左3000石

我冇重生,淨係玩多個號,買個保險

所以而家要刷到首20抽5隻3星仲要有ss先開局?

問下班重生者嘅感受

我只可以話咁樣開局會爽到仆街
但有幾可得啊

睇到你地咁多隻3星真係

我果陣開局一隻roig
第二個十抽中左elle 同gerbera，睇落唔錯就玩住先，之後開始仆街

必3重複roig，課金必3重複elle，all in晒所有石得隻nico

然後係哩個時候，女武神巴打就拯救左我哩個非洲人

AC1

AC2

會揀邊個?

新手有冇同盟入

開局4隻，事前1隻，必3 1隻，必3十抽又1隻，area2隻，演習換埋就可以完全唔抽卡10隻原3

哩個真係要問問...
其實abc團有無巴打係已經無點玩/棄左

我會揀下面,Zara>>>>>>all

乜事黑化咗

我唔太信連登有差唔多成百人玩緊哩隻game

應該有好多係重生的舊 account?

moa揸機果陣會出第二個狂暴人格，聽到啲機鎗聲興奮得濟

早知我都刷下首抽, 20抽 5隻3星 3隻ss 先開局
初初諗著算, 無睇套動畫, 是但玩下

重生前account 應該踢晒? 我見大家都有講

最多都係見過20抽3隻ss, 5隻有可能咩

你個ac 依家唔差啦...

唔知下個月演習可以換邊個囡囡呢唔好又重複

女武神巴比我個ac，起手5隻原3(計埋kylie)，4隻ss
cy巴同花ching果個應該都咁上下/勁過我

我想要yuka/zara

未抽過チカ同zara個pool是否智障？

下面個AC未抽第三日張卡

想要Emma
紅茶

畀隻機動型黎都好

有ako nico belle 係手的話
其實仲洗唔洗需要到yuka
好似已經好重疊

不如po下你個box 想睇同期巴打，自己比較下

我都未抽過

我需要後排,尤其是攻擊

重疊到仆街，但yuka 有佢自己特點，有一定比無好，不過係唔急咁解

你盲撚硬，竟然係哩個post 叫人貼box

咁更加係下面

我自己都起手多 原3的
係我自己爆得太多石去刷野, 以為好多關打好多石送, 點知唔係

我覺得helen好強好鍾意

兩個版本都咁好j

刷野用嘅石唔會嫌多，反正刷極都刷唔完
你話用晒啲石去抽卡但得垃圾就話慘啫，碎石刷野唔會蝕，最多都係越刷越唔抵

哩啲game有愛優先啦，你都講到明鍾意helen仲有咩好問

集氣今晚出Helen

如果第二人格有3D模組就正啦

moa連3 星都未出，遲啲可能有呢

一陣落街課金課燃料包先

有限定角?

個個隨便都抽3星，地區又3星，好耐無再睇po了

我今日課必3 已經順便買埋3個燃料pack

唔怪得知咁耐無見黑貓巴

唔敢課 驚重覆

尋晚凌晨就玩哂d 燃料同 爆石爆到 100石一條體
今日全日停左係到

課完可能會中隻你岩用又想要嘅ss呢

唔課唔知時運高

佢4800yen 果個一回限定果個包, 果960石係唔係有償石黎?

又一個受害者

課金嘅石全部都係有償

好多課長

未中個地區3星

之前玩隻 Phantom kill, 佢有D 課金又係おまけ 咁送D石
唔計落有償石
例如課金買6粒石, おまけ4粒, 果4粒就唔計
呢到呢個唔清楚, 所以問清楚先 謝謝

索敵有咩用

反隱型戰機

因為哩隻gameおまけ係錢同素材﹐而大部份game係送多啲石，果啲石就會當無償

好似招技角度好d

睇清楚左個包
原來係おまけd 錢比我
Sor 自膠 以為おまけd石

same here

巴打日文n1考成點

唔用輔助打唔到持久戰fio評價高過emma kylie勁到仆街又可以升4星
忍痛放棄Emma

敵機を発見する範囲、スペシャルスキルの発射角度に影響。高いほど索敵範囲が広がり、発射角度も広くなる

影響發射角度
再高到一個點可以用c眼睇野

Nico招技好強 全隊集中 個個都唔扣血.. 係好耐先出到一次

有冇全體加sp幫到手

巴打日本做嘢？

ako一技升到4lv

有n1唔一定係日本做野嘅

金奇閪邊到有

今晚如果抽到2隻奇蝦,我就可以升到黎用

點解我無講過我有n1, 你會知我有
好恐怖

金奇蝦有得抽咩，我印象中得綠奇蝦有得抽

入去撞mc都有啦

其實你係咪識我
呢句我成日講

巴打日文邊度學

相認

因為我都係撞返黎

記錯咗,淨係可以升3000盾

哩隻game金同紅奇蝦難搞嘅程度同金船長差唔多

已經升咗1次,要再換或者打3隻金奇蝦先可以升第2次,有排都未得

個個都N1高手，得我一個日文垃圾

唔識
mc亂做

自己學...
張cert真係唔難有...
想學好, 去日本升學/ 工作的話, 我諗都係正經d 搵返 日經果d掛...
如果你香港讀書成績好, 讀hku, cu japanese studies, 會好有前途, 學校好多資助比你去交流, 識人, 係日本internship, 研修, 公司見學 等等, 不過cujs 入學要有n2, 但係入邊學果d 日文應該會正式過出邊學果d

咁樣排位啱唔啱？

今個月換1隻,下個月再換一隻,之後就望大空賊跌

講返隻game了
唔想比響巴屌

新手一問, ,果D 顏色相克係點玩法?

第一頁FAQ 搵唔到~

冇見話大空柒

岩

顏色唔存在相剋，只有「有利色」，岩色可以勁啲，唔岩色無影響

得啦我等陣一次過加晒去Q&A啦

35lv後先有，一日最多2次

啲Q&A多到已經可以寫中文攻略網

尋晚連續兩波大胸賊襲来

金奇蝦太稀有,建議升啲質變嘅大技
1 味方全体の機動力を16％上昇（20秒）
2 味方全体の機動力を18％上昇（20秒）
3 味方全体の機動力を20％上昇（20秒）
4 味方全体の機動力を20％上昇（20秒）。味方全体のSPゲージを100上昇
5 味方全体の機動力を20％上昇（25秒）。味方全体のSPゲージを100上昇
6 味方全体の機動力を20％上昇（25秒）。味方全体のSPゲージを150上昇
好似アコ喱啲

原來アコ咁勁
又正又勁

依家咁啫，遲啲可能就周街都係
哩啲肝驚越早入坑一定越著數

想要

b團有船

係度叫人貼box

真係一個鐘一隻船

如果隻game真係多人玩，個post又多人推，整個中文攻略都唔錯嘅
不過睇定啲先，營運得好唔好好難講

THX, 唔該哂~

太休閒 唔爆石根本一日先得百幾油

唔計主力果6隻，依家ako又想升，elica又想升，reona又想升，隻game可能可以肝一年都似

就算爆左石一日1000油都好休閒...

唔skip可以打好耐

養生

咁先好
又要升野又要打pvp
再加個event想打撚死人咩

我抽到新角但冇時間玩 啲油長期keep住3 400

不過我今日先係第四日玩呢個ac

舊ac用晒啲石去抽卡，乜都抽唔出之餘肝得又慢，3日先5萬4戰力
新ac用晒所有石去買油肝，3日已經就快6萬4

所以打死都唔抽卡，買油先係王道

點跟

過多幾日就可以練ヘレン,換走ダリア
到時就2機動進攻,一隻有雙回血,一隻有3000盾,全面好多
レオナ就遲啲先練

巧ging

我今日第4日

先5萬6戰力
屌個個卡係50lv
個個囡囡都要名牌手錶 名牌手袋 頸鏈

我想要機動

我其實想helen+reona，chika+ako，ithaca+emma咁玩，係有啲晒左隻kylie咁解

ME 兩日60000
跟唔跟到響巴你搵食

helen+reona,pvp我都會咁組,不過小組賽血量計分我就會用ako

今次我打架

咁都要你本身抽得好先有用架

你地日玩幾多個鐘

其實你依家用邊6隻，點組隊
想學野

大波御姐~~

3星套衫先淫...

ching sick ball

想玩大奶奶

you勁過me啦
買油又買得多，人又勁，我跟你搵食就差唔多

想打j了

點解仲未有本

好彩me剩係鍾意細細隻果d

呢3隻升邊隻上4星先

你勁好多
隻隻ss rank...
me 隻隻 s rank

點解取引無得換油

helen

gerbera、chika、moa

點解你會計留左fio

咪係

fio有波
好可愛

因為開頭抽得唔係太好,所以用哩6隻頂住先
之後先發現ガーベラ+ユーカ非常好用
ダリア真係純坦,仲要冇後排支援會唔得,所以配アコ黎嘥對面時間
只要另外2隊其中隊打爆對面就可以夾擊
就係咁打到A組前300

快了

fio同哩3隻比唔算細隻啦

學到野了

fio有波, 贏哂

學到野
終於有唔係 全SS隊
好親切

fio my wifi

跟SOS巴搵食一定無錯

吹下水啫

btw依家個ac仲係無回血，遲啲打小組賽一定比人收皮

我都係
啱啱得閒碌咗上P站睇，有圖

ガーベラ+ユーカ係幾好玩嘅組合
本身仲要真係一隊

小組賽剩係睇血量差?
唔計時間??

應該唔計，反正滿血就10000分

冇ガーベラ

打小組比對面血牛轉轉玩死左

原來是咁
咁我識玩了
係時候要掉隻弱虫上去

啱玩嘅時候我用2星reona+belle玩無恥回血
不過3日張必3劵抽到Ithaca之後就換reona落黎

個個都大佬級

me real shit

新手留名,
買左首抽刷快d開局玩

睇下今晚11點 3星卷中咩先
得一隻ニコ補助

我望返我抽卡記錄
如果唔係個頭開得好
我而家應該又係好似上個ac一樣玩專精補助大隊

買

我見淘寶3蚊一個首抽ac
唔知入面有幾多石

刷係好快,但刷整冇心水機

*極

唔好講夾唔夾先，我覺得你剩係抽到咁多3星都好勁...

我覺得可能同一般就咁入去抽差唔多

原來你仲未抽必3，痴線佬

呢個ac算係神抽雖然我有手痕得閒射落去
只係差區域券未抽中囡囡

Show d出黎見下人先

又互相傷害

課左金準備抽埋十連必3
但出現左d技術性問題
信用卡爆左，岩岩入左錢落去，apple store仲未比我用張卡

課幾多先會爆卡
有錢人

係咪要JCB先可以直接link日本app store

哩位巴打真係好可怕
肝帝: 一日課18次油
重課: 信用卡都爆埋
歐: 多原3

無死角

又潤9我
我就咁轉返去香港app store 入game就買的

課石買油
真石油王

我以為上限係30， 玩多日先知係20
課左8次油咋

直情係飛機po清泉
小孩兒見到都會停下腳步點頭請安

話是話隻game真係好似母豬連結

你係第n個人咁講了

冇幻女嘅母豬連結

但啲囡囡著太多布
要求脫衣

我以為跟公主連結一日上限30條體
點知得20條
以為pve送好多石，點知唔係⋯⋯

zara:

咪係,反正都抄,爆機爆呢d常識野都冇 衣

*爆機爆衣

公子有爆衫咩

艦娘有 唔差在抄埋佢

蘋果:

大把有爆衣咪一樣係apple 上架

pvp NPC隊真係魚腩黎 送石

咁點解呢版公子冇爆衫

唔好咁hamsub啦

只要鏡華爆衫ok?

第一次見，係咪咩3星效果
但都係得一隻3星

係， 必3星
單抽都會出

玩左一日
想問下出技自動定auto大唔大分别？玩左成日都係auto唔知玩緊乜咁

又爆機開局
手動基本好過自動，PVP果陣自動成日等到蚊訓都唔識開技

除非戰力好懸殊，就會手動
睇準d, 1 2 1 2, 攻擊機一野出技轟兩部

三次十抽
試下手動先
同埋試緊邊隻塔邊隻前後好d

好似差咁d 打手

係呢個post都見到你

3次10抽5隻2ss

差咩打手丫,過兩日就貼抽到emma,fio問點組好
呢度啲人咁歐

不過好似話保到金頭髮條女都幾勁
好似話比人咬尾果時手動咬返人尾 追著人地尻射爆

helen同gerbera其中一隻擺住後面先

你就係戰場女武神巴打
我大佬恩公

記得之前上刀使post果陣成日見佢

本來開 game覺得麻麻地，玩落又幾過癮

我都係黎跟響巴學野架咋

啲人又肝又歐又有錢，無野阻到佢地

越後面越好玩

打pve / 解3星全機生存關 自己兩隊主力分隊射爆對邊之後趕去救自己另外隊輔助隊果時真係好投入，心急如焚

小組戰 滿分係 9 萬？

咁放？

係呀,打九個人,每人最高10000

新手想問升星係咪只可以靠重覆角色同埋石像升?

第一隻我覺得唔伏的笨大game

咁 .... 即係每場搶到 9800 分都好盡了

想問下小組戰係咪一定由RANK 7 開始打上去
一級一級上?

睇你個順位戰排位分組架
例如排1-1000就RANK 1

小組戰要幾lv先有?

15lv 打過一場順位戰之後果晚就會有

我尋晚TOP 1000
尋晚打 5000-10000, RANK 7組
都幾爽, 入邊D人唔係玩

原本小組賽嘅機制係咁
首先你要打過一場順位戰，然後有一段時間比你去set防衛，隔一段時間就開始抽選，而抽選就係睇你順位戰嚟分rank
一次小組賽打7日，取最高分

所以2/19入坑前果堆先有機會打其他rank，因為佢地抽選之前就已經打左順位，順位已經上左去
2/19後入坑果啲默認rank7，因為你無可能打一場順位就上6000位以上

點解用同盟檢索3個會一個都搵唔到既

爆晒，但好似有個會長話今日會踢啲唔點玩嘅人

ok thanks,除定褲等入會

btw C團無人填過張list，係咪真係全部巴打嚟

連第一次活動都未開始
我地嘅勢力就要縮

要填list架屌btw頭先填返

清咗個8lv
有一個位剩

多謝解說
屌, 唔記得填form

其實我都係隨口問問，哩啲野留返比會長佢地搞

同盟戰都未開已經預備開D團

屌原來連C團都爆埋
D團會叫咩名

我填左喇
但最快都要明天下午 兩, 三點先申得
慘!!!!

已申,幸運金幣

隻game太高質無計

Arm ar 整個D團啦
九洲支部, 北九洲支部 南九州支部
東( Dont )海道支部 = D 團
四國支部
正啊

原來係咁解

2個人爭1個位

唔係掛mon住唔夠快搶

我屎忽痕黎玩首抽咋

靠大佬你開啦

未刷到5隻SS級都唔好話刷完首抽

唔好咁...
我對隻驚好無熱誠
輕鬆放置PLAY 得閑上去抽下卡咁樣架咋

B團有商船但好似無人講，剩返5分鐘，要買快手

唔係無人講, 果D 係幽靈團員黎
意思即係要清人啊

差D又MISS左商船冇通知好易miss

我都係唔升kylie了，隻ako岩岩抽返嚟但啲裝已經夠佢直接4突
相反kylie同emma食同一set裝刷到死死氣都未刷夠

隻game啲通知on9到無倫
通知埋啲咩改造金庫/燃油倉都唔通知商船

但得十石

但下季d戰力咪仲勁 到時點玩

我入到B團一定鞠躬盡瘁 努力開商船

點會得10石，你升排名本身有石+演習分，每個演習名次係任務仲有額外石

咁PVP一定係咁架啦

比起B團
A團更加要清

開唔到商船無人怪你，開左商船唔上post講果啲唔該踢啦

簡單講即係應該
A團叫元老
B團叫重生者大軍
C團叫 小號歐洲人團體?

唔係重新者但響b團

我覺得咁又嚴左d
雖然上po講好小事

9up下啫
但隻game無任何商船通知，換言之唔入game係唔會知有船，真係唔該上post提下大家開game買野

三日後低過25lv就清

B團清左幾個十級左右既人 新玩唔拎獎淨清油都14級啦

C團

B團照跟

順位戰本身我得返8千血 對面萬三 點知nico爆技 最後對面死左我仲係8千

有東京支部，關西支部

咁當然要有埋 道北支部 同 南島支部

吹奏nico

明天下午夠左24小時冷卻上黎睇下邊團有位入邊團算
商船要緊

點好
我而家到底練咩好

掉個box上黎睇睇先

排行榜真係忽略左Nico 招勁真係神技 缺點係儲氣儲好耐

明明上個禮拜仲係「有三星練三星就得」，依家已經變成「練邊隻三星好」

原來係你同我搶位

我無啊
我要明天下午 三點 先有得申請入團
退左人地團要等24小時

sor,誤會左大佬

咁我都卯足勁練nico先
不過巴打隻nico 鎖血鎖得咁勁 招技係幾lv

戴定黑超先

我都係新人⋯⋯⋯

其實佢果d ss rank係咪剩係for 開局 高回報 only
其他果d 例如 nico 架專用機都要6, 7萬戰先有得刷
即係都玩到差唔多養生階段先開始發揮到個真價出黎
鎖血果d技都要 練上去 先有意思
唔係鎖得幾百血比人一下破左就67
練到上去, 發揮到個真價出黎 就好似上邊愛麗絲doremi巴打咁講好撚勁
所以其實 ss rank果d 其實唔洗咁強求??

我覺得睇下係邊隻
迴避嗰幾隻又真係無可替代
後排打到後面就唔一定要三隻攻擊型
甚至要用到2補助1攻擊咁去玩添 求穩的話

而家卡戰力卡等級 主線呢六個囡囡

今日冇點玩過
啱啱先放工返屋企食飽飯
而家開始玩

我盲撚左
早知聽大佬話

Fio 一野轟4部
爽撚到

叫得有花巴貼Box都知你唔識死

10隻3星，葡萄

點解同期可以差咁遠

我課左4800羊抽必3星抽架
仲手痕射過二三十抽

響opp未課未射過個pickup pool就已經9隻
估計下個星期你可能已經見唔到我

又傷害非洲人
好彩我頂得住

點解會見你唔到...

課金都唔夠班歐洲轉生人頂

我課咗4800+4800yen
啲3星仲少過班天降歐洲人成倍

聽日星期一

講番先,你照練用緊嗰6隻得啦,練滿先再練其他,唔係戰力跟唔上
話唔定又抽到好嘢,又要煩練乜

我有預感一陣11點 3星卷中チカ
係時候證明我有パイロット既第六感

再課多啲就得,本多忠勝

唔中重覆的話 食住個勢課多波賀一賀笨大啦

盲撚左摸唔到個post係邊
佢仲未課架

唔該曬

繼續刷裝

我而家得咁樣
其實洗唔洗特登跟專用機？

我今日咪課左4800抽必3

個個都4-5隻原3開局

唔會中重覆啦, 我得幾隻3星

有無咁撚誇

而家刷開局2-3分鐘就抽2次10連

笑撚左，我上個ac得3隻3星重複左3次

係唔係難聽過粗口

課左啦，咪出ako+9隻垃圾

隻驚要你重複你避唔到，正on9

1100石,差100

痴線依家咁多石

中重覆到我重生

ARM AR, 上個PO仲俾巴打話俾係我一早放棄個帳, 嬲嬲地重刷

20抽3隻以為已經算唔錯就開左

哩啲必中卷,基本上明明8成機率唔會重複,實際就差唔多有5成
啲機率假嘅,你唯有望自己屬於好彩嗰堆啦
計埋之前搏必中3星開局,一共開咗6個號,有3個重複

頭先有巴打話睇返抽卡記錄
知唔知邊到有得睇?
我都想睇下, 唔記得左自己 20抽幾多隻開局
連自己有無抽多一次10連都唔記得

哩度興10抽5隻，依家20抽應該用10隻做目標

真係有數據支持你既論點
專業

20抽,6ss不是夢

抽到自己唔記得左，真•課長

唔好潤我
我覺得奇怪, 我單抽夾埋就應該有10連
但我d 石我諗唔計我爆石刷野刷順位戰, 我諗都係得 30連
奇怪好似好小咁

B有船

等睇埋必3卷中乜,睇下洗唔洗刷過

一陣?
me 2
中倉管重復我就一定刷過

聽晚

其實旋回呢個屬性勁唔勁
睇過自己 pair ガーベラ, ニコ 招4技 都加旋回
唔知覺醒左4技佢地會唔會好夾

C團好耐無出過船

屌.....重覆

相信自己會出貨就ok

利申me 出chika

讚美營運

重覆ニコ 解左招技4, 全體+旋回

咁米夠1200石首抽

正呀
又要重生啦

IWAE

重覆左Zara 我想要Helen

中左ダリア...竟然唔係重覆

仲差1隻

你齊三星

個Acc真係不得了

地區角啫

area咁低機率都中4隻

但我真係唔識用哩隻，唔太明佢技能組要配咩玩
依家地區角只差最想要嘅ritta

我重生幾次都無中過

痴撚線

係時候重刷

痴撚線
你抽左幾多張飛先中
中曬D地區角

歐洲人冇一個係無辜

10抽完美炒粉

好彩之前中咗一隻,唔係實葡萄死我

為左賀一賀笨大 課返波4800先抽必3先

岩岩好1200石

唔重生？

3日卷唔中重覆已經JJ插沙啦

所以我一直都唔敢用石抽卡，我覺得自己啲運已經用晒係抽area角上面
石我都係留返晒去買油算

話左重複率高...係zara都算好彩，話晒勁

依家刷首抽應該爽好多，我覺得起碼以3隻原3做目標，4隻都唔過火
最好就3隻SS啦

我都係唔敢用石抽卡
但我area角 0隻

好似見到你中3隻喎

中4隻入面1重覆

希望在明天,我抽咗2百幾抽先中1隻
歐洲人幾十抽中3隻,食埋非洲人嗰份

cls

儲到三千幾石
心思思十抽

終於多過兩隻3星

Zara勁係邊

三隻攻擊
Enma啊

向後射

你上邊果位巴打既回覆同你既回覆好令我有種難以言喻既感覺

勁在有前有後，射死人

識扭識閃攻又唔低
識自己回血
識集火
最重要係佢招技係被人咬屎忽嗰陣飛係人地後面咬返人轉頭

我想抽就會睇下呢張圖
唔會俾呢度啲歐洲人影響到

好圖!!!!!!
我而家好想抽
睇完唔抽了

下次係咪要擺post頭

應該問zara有咩唔勁

痴線，必3個十抽中4隻?

已擺

大波玉背

我必3果個送9隻垃圾比我，真係完撚全唔想用石抽

唔係, 3日卷+無償20連+10連必3
話左3日卷唔重覆就課一波

就快1001

警世gif圖

哦，咁都正常啲

等新post先問

又爆post

第5